[正式宣布] 24/10 遮打集會係「全球人權自由集會」

集會主要方向：
1. 市民有權行駛去遊行集會嘅自由
2. 任何市民都不應因政見而被剝奪人權

由於冇大台，所以集會嘅訊息以參加者嘅標語、口號為準，請大家將正確嘅文宣、banner、口號帶入遮打集會

唔可以嗌停，但可以糾正

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

行動post喇，仲唔推？

總之聽晚要人、要banner！

宣你老母咩
日撚日嗌Fight for Freedom
而家走去騎劫人個集會

聽晚要人、要banner！

不完美
可以改善

邊個大台呀又？你有意見咪帶文宣去囉

帶上代表自己嘅文宣

要做同左膠一樣嘅騎劫行為我做唔到
建議樓主另擇吉口自行起爐，我一定會去

推

咁由24冇人去？
利申：撐加泰

總之要到場表達自己嘅立場

拉

你去就會俾人計入加泰集會